美國國務卿蓬佩奧：中共構成了真正的威脅

講咁耐都唔開波打